Hyundai Santa Fe 點睇

睇樣幾靚仔
有無巴打睇中呢部

已落訂~

訂premium?
有無咩offer

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

premium 另加左 OPTION
送牌費 / 油卷,

有咩option加

同問

好撚靚

想問下如果同kia sorento比差d咩
我都考慮緊呢2部差唔多性價比既7座SUV
我估你地買果陣應該都有睇過下？

外表L
Kia個車章無咁好睇

睇咩款車姐
K5,k7 k9 stinger 唔差

各花有各眼
Stinger 好似幾正

唔差 好穩下 再hybrid

個人覺得sorento 內裝有啲out ,來緊出年又話要大轉款；santa fe 新款內籠基本無投訴，啱啱大轉款完，應該頂到3年嘅； 另外路噪方面，santa fe 完勝 sorento

操控來講兩架都係家庭車，唔好有太大期望，不過軚感方面，個人覺得santa fe 會有少少feel 俾到出來，不過都係果句：唔好有太大期望

最後排座椅出入方面，兩架都係衰

最後排位置，sorento 完勝，不過避震關係，坐到好似坐船咁

初發佈santa fe都有諗過 不過無入2.0T版本...失望
最後買左cx-9

cx-9 對我黎講over budget
本身睇開廿幾萬suv 睇到7座suv就覺得幾正
就升左budget 去三十幾 冇得再加

睇過好靚仔下
個龍真係無乜投訴
要有嘅都有，又夠闊料似歐洲車
係個手抽好奇怪

但佢啲option 加埋接近成40
再加上佢油耗接近1.6 同級嚟講算貴
唔知關唔關佢個波箱仲行緊6速事
最後都係等下先，佢都仲未大推唔知嚟緊會唔會去完批現貨再出另一package

Sorento下年大改
唔趕換可以等下先
基本應該同Santa fe差唔多
大家話晒同個阿媽生
同埋kia車香港一直都用低價打市場
預佢加價full option 都只係三十中

本來有興趣 但2.4na不了...

佢本身口價包晒所有option 先有得鬥
如果唔係接近40萬但副計係咁嘅質素
仲要咁食油做咩要揀佢

keyless 都當option
當自己R洲車？

我都等緊 同埋要比較就要大家比full option

冇主動安全